\documentclass[11pt,a4paper]{bidimoderncv}

\usepackage[numbers]{natbib}%
\usepackage[x11names]{xcolor}
\setlength{\bibhang}{2em}

\cvtheme[orange]{bidiclassic}%orange, red, green and blue :  bidicasual , bidiclassic
\usepackage{pifont}
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage[localise=on]{xepersian}
\defpersianfont\mytitlefont[Scale=.8]{IRZar}
\settextfont[Scale=1]{IRZar}
\setlatintextfont[Scale=1]{Times New Roman}

\AtBeginDocument{\recomputelengths}
\firstname{ \mytitlefont
    سیدسجاد
}
\familyname{\mytitlefont
     موسوی نژاد سوق
 }

\resumename{رزومه}
%\title{شرح حال}
\address{
    تهران، تهران \\میدان جمهوری، \\خیابان رودکی، کوچه ملک محمدی
}
\mobile{09364395714}
\phone{09178421075}
%\fax{شماره فکس}
\email{ssmns@outlook.com}
%\extrainfo{\httplink[http://profs.hsu.ac.ir/mamintoosi]{profs.hsu.ac.ir/mamintoosi}}
\photo[85pt]{images/picture.jpg}
%\quote{نقل قول}
\begin{document}
\maketitle

\vspace{-5mm}

\section{تجربیات کاری}
\input{works}

\section{تحصیلات}
\input{education}


%\section{موضوعات کاری}
%\cvlistdoubleitem{آنالیز عددی \lr{\small(numerical Analysis)}}{بهینه سازی \lr{{\small (Optimization)}}}
%\cvlistdoubleitem{مسائل معکوس \lr{\small (Inverse Problem)}}{تحلیل تنش \lr{\small (Stress Analysis)}}
%\cvlistdoubleitem{نانوکامپوزیت ها \lr{\small (Nano-Composite)}}{شبکه های عصبی \lr{\small (Neural Networks)}}



%%%%%%%%%%%%%%%%%{تألیفات}





\section{عضویت در گروه‌ها}
\begin{latin}
	
	
    \begin{flushleft}
        {\small • Member of the AdadFOAM Fluied Reasearch Group.  {\scriptsize\em http://www.adadfoam.ir/}}\\
    \end{flushleft}
\end{latin}

\cvlistitem	{عضو هیيت امنا انجمن مردم نهاد باران- حوزه آموزش و رفع محرومیت های آموزشی ( در حال ثبت در وزارت کشور) }

        

%%\section{زمینه‌های کاری مورد علاقه}
%\cvline{دینامیک سیالات محاسباتی}{\small  به خاطر موضوع پروژه  کارشناسی روی موارد مرتبط با آن کار کرده ام.}
%\cvline{بهینه سازی و مسائل معکوس}{\small موضوع پروژه  کارشناسی ارشدم مرتبط با این مقوله  می‌باشد.}
%\cvline{اجزا محدود}{\small پروژهٔ کارشناسی ارشد اینجانب در این حوزه  نیز بوده است.}
%\cvline{نانو محاسباتی}{\small موضوع تز دکتری من در این زمینه می باشد.}

\section{سابقه تدریس}

\cvlistitem	{تدریس  دوره رباتیک در دو سطح راهنمایی و دبیرستان سال 1390 }
\cvlistitem	{تدریس نرم افزار و دروس دانشگاهی بصورت خصوصی از سال 1390 }
\cvlistitem	{کمک مدرس درس مقاومت مصالح در دانشگاه شهید باهنر 1391 }
\cvlistitem { مدرس  دوره \lr{openFoam} در دانشگاه های مختلف کشور 1392-1401}

%\subsection{موارد تدریس شده:}
%\cvlistdoubleitem[\Neutral]{استاتیک}{برنامه نویسی }
%\cvlistdoubleitem[\Neutral]{طراحی به کمک نرم افزار SolidWork}{آشنایی با نرم‌افزار \lr{MATLAB}}
%\cvlistdoubleitem[\Neutral]{آشنایی با مقدمات رباتیک }{سیستم عامل \lr{Ubuntu} }
%\cvlistdoubleitem[\Neutral]{دوره مقدماتی \lr{OpenFOAM}} {\lr{Comsol MultiPhysics }}


\section{فعالیت های علمی و فرهنگی}
%
\cvline{1390}{دبیر انجمن علمی مهندسی مکانیک در دانشگاه یاسوج}
\cvline{1390}{دبیر مسابقه پرتاب گلایدر منطقه ای در دانشگاه یاسوج}
\cvline{1395}{کادر اجرایی اولین همایش ملی عشایر و اقتصاد مقاومتی}



\section{مهارت‌ها}

\cventry
{}{سیستم عامل}
{}{ به عنوان فردی که بیش از ۱۲ سال کاربر سیستم عامل لینوکس می باشد. در این مدت دوره های مختلفی را بصورت خود خوان برای تکمیل مهارت های شخصی گذرانده ام}{}{}{}

\begin{LTR}
	
	\cvlistdoubleitem {
		\lr{Linux LPIC 1}
	} {
		\lr{Linux LPIC 2}}
\end{LTR}



\cventry
{}{زبان های برنامه نویسی}
{}{ همچنین تجربه کار با زبان های برنامه نویسی را دارم. از جمله این زبان ها می توان به لیست زیر اشاره کرد}{}{}{}


\begin{LTR}
	
	\cvlistdoubleitem {
		\lr{Python}
	} {
		\lr{Matlab}}
	\cvlistitem{
		\lr{Bash}
	}
\end{LTR}





\cvline{}
{
	همچنین به عنوان یک مدیر سیستم و برنامه نویس  با ابزار های زیر کار کرده ‌ام:
}

\begin{LTR}
	\cvlistdoubleitem {
		\lr{Docker}
	} {
		\lr{Git}}
	\cvlistdoubleitem {
		\lr{Prometheus}
	} {
		\lr{Ansible}}
	
\end{LTR}











%
%\section{دوره هایی که شرکت کرده‌ام}
%
%\cvline{1385}{دوره عمومی \lr{ICDL}، {\small فنی و حرفه ای}}
%\cvline{1391}{تحلیل گر \lr{Abaqus}، {\small فنی و حرفه ای}}
%\cvline{1393}{کارور \lr{Matlab}، {\small فنی و حرفه ای}}
%\cvline{1393}{تکنسین عمومی شبکه های کامپوتری ، \small{فنی و حرفه ای}}
%\cvline{1394}{ آشنایی با مقدمات نانو ، \small گروه نانو شهید چمران}
%\cvline{1394}{نانومحاسبات با \lr{Gaussian}، {\small دانشگاه شهید رجایی}}


%\newpage
%\section{تألیفات}
%\def\refname{مراجع به ترتیب نزولی سال نشر آمده اند.}
\nocite{*}
\bibliographystyle{asa-fa}%{asa-fa}%unsrt-fa
\bibliography{bilbo}


%
%\section{سایر موارد}

%\cvlistitem{	رتبه اول در بین دانشجویان دکتری مهندسی مکانیک دانشگاه شهیدرجایی تهران ورودی 1394با معدل 35.19.}


%\section{دروس گذرانده در دوره تحصیل}

%\cvline{1387}{طراحی اجزاء ماشین}
%\cvline{1388}{طراحی سیستم های انتقال آب}
%\cvline{1388}{طراحی تاسیسات مکانیکی}
%\cvline{1390}{طراحی مبدل های حرارتی}
%\cvline{1391}{موتورهای احتراق داخلی}
%\cvline{1393}{بینایی ماشین و یادگیری ماشین}

\end{document}
